班勇武撚不如收皮啦

唔好再講不分化 呢班勇武狗做緊嘅野就係分化緊參與活動嘅人 次次都喺度騎劫和理非活動 講好咗和平集會 活動完咗又比班冇腦勇武搞禍哂 次次都要破壞下set下路障先安樂 你唔係覺得啲road block真係block到啲狗呀？如果係鬼都好啲 真係示威者嘅唔該你班勇武狗死撚開啦 係咪覺得自己好撚型 搞完事有人為你歡呼拍掌享受箇中快感

得個勇字 做野唔用腦

民氣無喇!!!!

仲要放埋火 好撚野

負評，上一頁

大家唔好block佢

負評上一頁

唔係下次冇人負評佢

Show Blocked User - 射精達人

請使用不推文回覆

block哂e度d分化撚

你不如收自己皮先

on9

有屁就放啦你班撚樣 淨係識block同起底冇撚用

收皮啦

分化撚嬲呀

我屌你老尾呀，剩係識出post嘈，夠膽現場講

各位請善用不推文回覆
狗仔分化完未 小心燒親你條尾

垃圾分化狗

收皮啦死精蟲，全家生癌啦仆街

唔係分化，但今次勇武真係累左場運動啦...

你搞清楚先啦，依家係邊個分化啊

你咪成世不分化做盲撐撚囉 講出事實又話人玩分化

分化post 完

可能樓主真心膠真心蠢
有冇諗過啲鬼專分化你呢啲人

咪撚分化啦屌

分化撚

狗仔ac

黑警扮鬼搞破壞，再出post 分化。

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

Block

負評，不推文，上一頁

咁你做左d咩
不推文

行喺佢哋隔離分分鐘無啦啦畀人捉埋一份

不推文，上一頁

又輸民意呀
有冇另一句

P牌負評唔到 搵人幫幫我

又loop劇本

trump please save hong kong 已經上曬外媒
冇影響喎
令啲臥底失望了

啊蛇你好

不推文回覆

鬼嚟

無勇武成場運動一早收左皮啦
呢幾個月黎係要大家一齊配合努力架
我唔認同樓主先叫佢收皮姐，咁都話我分化？你睇清楚d先啦好無
完

講真
有勇無謀，盞拖累成個運動

下次記得用
不推文回覆

收皮啦，人哋用條命行出嚟，幾時輪到外人出聲呀

分化撚 負皮上一頁 不推文回覆
加多句 核彈都唔撚割

我屌你啦， 割席

冷氣軍師關你撚事咩

狗？分化撚！不懷好意！

不如你都收皮啦 無人衝入立法會 你今日送撚咗中啦 割你老母席

你不如收皮啦

死開分化撚
以為全世界得你有腦？

今日我都唔同意勇武
但樓主態度太差

含撚啦分化撚

不分化呀屌

做法可接受，不完美，可改善

頭3個一早block 左

你無改錯名

希望只係鬼

不要推

邊個勇膠咁早做野搶哂美領D新聞視點?

完

分化撚收皮啦

幾時開始連登言論自由都冇埋

有名你叫無腦派

次次一有呢啲po就成班沖出嚟話玩分化話人係狗 但又講唔出佢哋做嘅野意義何在

勇武笑7無淨係對住電腦識打字打飛機
冷氣軍師咋
佢有佢繼續出面燒 理9你感受

狗嚟㗎 負皮上一頁

分化撚黎 唔洗理佢

係屌就屌黑警扮示威者

可能係鬼做

BLOCK左樓主88

唔好乜都話人分化
睇清楚今日焦點係做啲咩先啦
點解我哋咁強調今日乜都唔搞
係因為我哋要聽日所有記者嘅頭條都係我哋全力支持法案
屌你一有警民衝突就會搶左focus
外國而家仲係好多人要我地贏咗以為我哋已經唔需要幫助㗎啦
你睇清楚形勢先啦

破壞黨鐵係保護和理非?其實你個腦係咪入左水?

唔同意佢地做法=分化

推

Block 負評 上一頁
善用不推文回覆

我認同必要時係需要勇武 但都要睇咩時候

屌真係好撚嬲
明明講好今日和理非
勇武又要騎劫 無撚腦

和理非及勇武

衰狗今晚食屎

點解要浪費一個帳號呢？
Blocked

所以先話要大家互相配合，隨機應變

收啦 分化傻鳩

冇佢哋，邊有可能會「撤回」。

你就收皮

你做乜撚 射精同換手機就係狗？

啊sir你好！

不如你收皮先

賭徒，應該賣咗賬號備人，或者收錢玩分化，或者係狗黎，啲狗十個九個嫖賭毒

不分化 不割庶

Yes，sir

分化手法好落後

你就收皮啦

哩個係分化撚，去圖

on9
無勇武過左條例啦
分化撚

我屌你老母 要收皮果個係你

箫一樣橫難

有大台嗰陣，又話限制多，阻住做嘢。
冇大台時，又話人亂咁做嘢。

負評 請善用不推文回覆

好撚多弱智

對，呢度好多仆街卧底架，專搞分化，做卧底冇屍體

又分化

你識條鐵咩

沉~~~

感謝香港警謊支持勇武抗爭

善用不推文回覆

其實屌勇武係無用，裡面有鬼、有唔係鬼、有反社會、有唔鐘意跟大隊、但係又想大隊去保護，有d行動大家會拍晒手，有d行動大家會覺得好勞氣，死都唔肯配合當日主題目的，排除係鬼制造拉人手段之外，之怪大家宣傳唔夠，真係無使再屌

鵝底做

最緊要過癮!

起底
Block
不推文

負評不推文分化撚

發現卧底打撚到佢仆街，唔好客氣，咪以為做狗做得咁尻過隱，卧底+狗世代為自己贖罪，不能做人

係，之前已block

不推文回覆

起底 負評 不推文回覆 上一頁

請善用不推文回覆

樓主我屌你老母

仲要放中環，散唔到，騎劫晒去美領個班要人陪你暴動罪

分化撚觀察名單

起一起底，隱性五毛

絲打，記得禁不推文啊

負評上一頁

又係淨係識話人分化話人係狗 又講唔到今日勇武有咩作用

我係回應緊你講嗰句就算唔係鬼勇武今日破壞黨鐵係保護和理非
其實對你黎講用腦係咪真係咁難

分化撚正仆街

做咩有用？

勇武玩撚夠未
開始覺得令人討厭

但不分化只希望勇武分清楚今日目的係乜

屌你老母啦
冇大台有佢既好處自然有佢既壞處
人民係咁撚蠢唔知咩時間要做啲乜就係會咁樣
甚至對家可以放鬼入黎
你咪不停狂宣傳囉
屌乜撚
On9既自然被拉風險上升
鬼你地咪唔好比佢地拉左去送頭

唔好再屌前線

盲撐撚如果覺得今日勇武破壞放火都係正確嘅 證明你地真係冇用腦思考今日出黎個目的 如果係鬼就另計 我會為屌過勇武手足道歉

民意反陣黨

不割

冇盲撐
我都唔知放黎做乜鳩
但鬼又好on9又好
享受左冇大台既好處就要承受返佢既壞處
咪撚捉咪撚屌
對家仲堅實過我地
我地內拱點撐過去

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

其實而家連登都幾撚慘
講出個問題 = 唔岩佢地聽 = 你係分化撚/鬼
做撚錯一屌親 = 不分化不割
屌你啦
同班差佬有咩分別??
錯又唔撚認,錯左咪下次改善囉
又唔撚認又唔聽
死都係keep住做
叫左唔好理左膠,叫左救手足呢d又唔撚做
淨係日日係度圍住對班差佬講屌你老母

你收先啦

不推文回覆
三毛喺度互含

不如大家開個post叫「紅豆不如收皮啦」
然後屌你一餐 之後同你講我地只係比意見你
你反彈 咁你同班狗有咩分別？
你醒未？

不分化不割 係共識
意見唔係咁比 唔好意思
你如果唔係分化狗 唔該你檢討下
btw 認真答你 以你既智商 你既意見真係不值一提
你知唔知點解？因為如果你認為示威人士係一班只有一種思想既人
咁你真係收收皮算 講多都曬氣

請善用起底功能

不割
利伸唔支持

今日冇勇武手足，只有黑警臥底！

正如出面d post講捉鬼一樣
係人係鬼你又唔知
一味屌鳩前線入晒前線數
咁佢地咪好蝕?乜撚都係佢地受
咁唔撚使搞啦

你話佢地鳩做咪狂宣傳洗版
一定係唔會work架,因為鬼都會開火架嘛
絕大多人有共識唔搞事既話搵鬼搞事就唔work架啦
但講左3個月而家呢到連唔捉鬼唔屌前線既共識都冇
你想點樣絕大多人有共識唔搞事

分化警狗現實放完火
就網上又放分化之火

請收皮

三毛確認。

連前線都忍唔住開記招 叫人唔好再捉鬼 次次都捉撚錯哂
然後係都要有班人衝出黎柒 係度屌前線
不分化不割係共識
我想同班7頭再一次講清楚
分化割蓆 唔撚係意見黎
見一個 屌一個 無一例外

收皮啦樓主分化撚
我就老閪都唔割
亦相信就算勇武手足都清楚咩時候做咩野
e d on9 搞事就肯撚定係黑警搞出黎

負評
8

不堆文回覆啦

起完樓主底，仲想有人推post? 不了

Blocked

係囉 共識到做乜鳩 無論岩定錯
都係用一句 不分化不割咁樣撻埋去人地到
由6月到而家 幾多個人point out個問題
最後呢? 咪又係一個個比你地屌到意氣闌珊咁唔出聲
而家連登可以接納到第2種聲音?
淨係得支持 無論做咩都係揀支持
人地一屌,一講其他意見
個個都好似你咁,咪會用其他野黎去SPIN走個問題
根本而家個問題就係
今日明明目標係美領
遊行完走 係唔得既 你地係永遠都係要搵其他野整
而家放火,又全撚部話係差佬做
問題係 唔撚係個個都上連登架柒碌
人地睇TV淨係覺得係示威者做
係囉,我就永遠達唔到你既智商
係得支持者先可以達到

機場果次經av仁fact check個鬼係何歌手條靚
fact check? fact check佢老母個閪
成班蠢閪係到share
捉鬼有幾多人識分
成撚日覺得似就係
明明見過咁撚多防暴小學生咁撚樣又失憶
捉鬼?捉你老母臭閪

咁你繼續睇tvb啦 冇野講

不分化不割
人地句野黎架
你而家有意見 你係咪鬼,你係咪想分化呀屌你老母

你行撚開啦分化狗

廢柴分化狗

兄弟你無事呀，黑狗嗰邊滲左幾十個臥底入黎做㗎

好多三毛post啊今日，大家小心中伏

樓主懷疑係鬼

咪話撚左你地
根本容唔到第2種聲音
淨係得支持同支持同支持
一有異見就係你所講既分化同鬼

擺明就係鬼

樓主分化撚 唔駛覆

咁易扯旗，返去打飛機啦，撚樣!!!

屌，而家成班人好似走難咁樣中環，金鐘，灣仔，銅鑼灣都好混亂， 可能因為今日真係好多一家大細。

和理非就係父母，勇武就係孩子一樣，孩子成日做左d唔岩父母心水既野，父母永遠都唔會放棄，最緊要大家係一條心

勇武狗？你冇撚野呀？

場運動可以行到今日，勇武手足可以話係最大功勞

靠和理非早就完撚左啦

今時今日你話手足係狗，我屌你老母臭閪呀

總之前線做乜都唔撚割，係咁多

你呢d撚樣見一個割一個

三毛分化post
請大家善用不推文回覆

你班左膠大愛和理非
想搞嘉年華時又話唔割
依家勇武做嘢又即刻割
被人打時又阻住人還拖打
不還手但唔係你被人打
成日想將個運動搞到無力化
你估肯撤回主要係勇武定和理非

分化 BLOCKED

分化撚收皮（不推文回覆）

多謝樓主，一個post幫我block咗7個account

包括你啊樓主

起底 -> blocked

鬼

［中計黨］捉鬼者就係鬼

收皮啦分化撚，勇武保護緊啲和理非吖

其實都唔見有幾勇
有腦果班真勇武一早比人捉哂啦

你班分化撚不如收撚皮啦

Block 好明顯 你今日無出去

啊Sir 你收皮啦
( Show Blocked User - 射精達人 )

似分化鬼

勇上腦，乜都剩係衝，衝，衝。
成個和理非運動就咁比你衝散

仲放火燒，番屋企燒你老母la

分化撚不如完咗場運動佢啦

前線無做錯

已經慣晒個pattern 次次都係個晚勁撚多分化
正常既 手足出晒街點洗得切

Blocked thanks

突然取消集會遊行時間又封站唔比市民走